[木狗Oh good] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[131]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ:

問：我想去Old Trafford朝聖，唔知應該係邊度買波飛最平最有保證呢﹖
答：
買波飛大致有5種途徑。
1. 英國曼聯官網 ( )
- 步驟：英國官網買英國曼聯球迷會藉 > 直接起官網Ticketing揀位買飛，張飛會自動load入你張會員卡 > 直接用你自己張會員卡入場。
- 好處：價錢相對平、可以揀位揀看台、唔洗益中介。
- 壞處：座位選擇極少，好多都比季票/旅行團/球迷會留座；A級賽事難買；買到連位嘅機會好低，兩個人或以上同行比較難買到位一齊坐；買左官方會籍後，要等大約2星期先會寄到張會員卡去香港。

2. 香港曼聯球迷會 ( )
- 步驟：經香港球迷會直接買晒英國+香港會籍 > 經香港球迷會FB/網站買飛 > 去到拎自己張會員卡入場。
- 好處：方便，球迷會搞掂晒唔洗煩、價錢相對平、基本上實買到飛，B級賽事成功率極高，A級賽事視乎情況、可以一次過買幾個位，連位機會大、可以順便參加埋香港球迷會嘅活動。
- 壞處：無得揀位，據知預留比球迷會嘅座位每場都會係同一個section/stand。

3. 售票網站 e.g. Viagogo / Ticketbis
- 步驟：( )；( )
- 好處：有錢有票，可以揀自己想要嘅section。
- 壞處：聽講有啲係季票轉讓，可能要同買家約定點樣交收番佢張會員卡，閣下唔係當地人嘅話可能會麻煩啲。

4. Thomas Cook Hospitality Package
- 步驟：( )
- 好處：豪華享受。
- 壞處：超貴。

5. 經旅行社買機票 + 波飛 + 酒店 Package
- 步驟：搵邊間好呢，如有巴打試過，就等佢地分享心得。
- 好處：方便快捷、容易買到連位、A級賽事都會買到。
- 壞處：價錢比較貴、座位嘅section/stand定死左。

另外，有興趣參加Tour同參觀Museum嘅巴打要留意，比賽日係唔會開的。而比賽日嘅前一日，亦係唔會比行球員通道。( 詳情亦可參閱： )

Credit：(Berbatov，曼區Post 121，#379)、(黑白灰......，曼區 Post 126，#199)、(朗隊，曼區 Post 127，#302)

*********************************************
問：係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽呀﹖
答：

追求比賽氣氛嘅可以選擇 Streford End，但較難買，因為多數為季票；
追求靚位觀賞嘅可以選擇 SAF End 或者 Sir Bobby Chalton Stand，但唔好揀太下面，中間啱啱好。
另外，完場前球迷可以預先到西閘霸位等球員簽名或合照。而西閘霸位分左右兩邊，上網有留言表示啲球員多數會簽左邊（望住停車場背住Old Trafford計嘅左邊），DDG會簽右邊，Mata Hehe就會簽晒兩邊。有巴打表示佢朝聖當日落到去發覺左邊已經好多人，惟有去右邊，而右邊有個問題就係客隊嘅隊巴會泊左係個度。如果佢遲開車而有球員又早走嘅話，係會有機會block左你個位。巴打個次就擋左廢Lin同清新，所以可以考慮企右邊較遠既位置（最近停車場門口），因為巴打表示見到球員肯簽名嘅話就會簽晒成排所有人先走（多數係華西、Mata、DDG、羊）。廢Lin就淨係簽最近停車場個堆。而當日足足等左兩個鐘啲球員先出晒黎，所以大家要有定心理準備。另外簽名物品不外乎波衫、海報、場刊。雖然場刊需要好似3-4鎊，但絕對要買！

Credit：(特西，曼區Post 125 #141)、(黑白灰......，曼區 Post 126 #199、#342)

*********************************************
問：我想去Old Trafford朝聖之餘，又想去Carrington度等班球員攞簽名同合照，應該點做﹖同埋有咩要留意﹖
答：係卡靈頓係入唔到停車場位，只可以係好外面嘅保安亭閘位度等啲球員。注意比賽日後的第二日訓練會休息(待證實)，另外亦需留意出訓練場嘅停車場後有兩條路，球員有可能從不同道路離開場地。

Credit：(活華特，曼區 Post 126 #156、#163、#173)

屌 唔小心搶左

Oh good 🤤🤤🤤

🤤🤤🤤🤤🤤

lm

用電腦開 打唔到個表情

咪hey0 la
某會然好可憐

唔緊要呀 慢慢黎會好d🤤

木狗死全家

下次開post洗唔洗加返張圖?

下個post叫慢慢黎會好d🤤

好狗

派利是仲廢過lin

派利是不了 一般料 睇緊國米場波

🤤

🤤🤤🤤

但我對你冇果種感覺

咪撚再J轟同殘種d人啦 好嘔心

同報紙佬講, 同我地講做咩

依到都有人j架
先頭講唔買蝗啲人 轉個頭話買bale

最區有愛

派利是靚波

派利是助攻

佩狗斬得好靚

靚到

有無巴打睇緊國米對拜 派利是打左邊 d走位同出波幾好j 岩岩就有個助攻 d出波幾急勁 幾好頂

屌 lkk 接既傳中有呢啲質素入左波啦

靠盲出波

派利是打左翼？？

國米繼續企硬

木狗 可以落Bid啦

木狗比錢買派利是啦 佢啲出波真係我曼最需要的

轟J我地馬仔
我地要J返佢世三

一野轟落去比國米啦 即食翼鋒 宜家無人識出波呀屌

🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

25 狗黎 不了

今日睇完盲佬出波，而家睇派利是出波

列貝利應該又唔洗見幾個月

啱啱先有人話比狗垃圾
轉個頭助完攻就變左走位靚斬波靚

國米d反擊幾撚快 派利是勁跑得

點解唔見國米個個garbiel barbosa
個陣吹到話同鄰居個jesus 同lv 架喎

國米: 呢場波之前仲係48m 而家要60m

未俾國米收皮

Shut up and take my money

國米都唔鐘意用佢
同埋佢係早過耶穌成名啦
耶穌上一個新尼馬

如果買到派利是係咪要轉打4-4-2？

如果唔轉咁福仔咪小左好多上陣嘅機會？？

叫春風氣由你起

福仔打右邊👏🏻出波都唔差今朝果球 lin可以做返後備

Perisic唔嬲有水準
國米絕對主力死都唔放+格仔軍主力就知咩事啦

佢黎既話似係打3個前面既偏左

但都有機會係當翼衛咁用

Agger

班人屌佢係因為年齡不值高價炸

福仔打到右邊？

打到

mk?

咩事？

爛牙佬其實真係幾好意識

慢慢黎會好d😂😂😂

輪住踢啦咁多場波

以為係我地手足柒左

某最區會然既wtsapp對話

堅架？ 開名plz

講多少少

派利是防守都幾好咁

😒

想溝女但係條女冇feel

Respect okay?

慢慢黎會好d

張圖係咪中間有野del 左

派利是 同當年 楊格 有咩分別

打fm打到2022年
阿狗終於炒左雲加

斬波好撚靚 🤤🤤🤤

剛剛果球係唔錯

佢本身左定右腳?
咁樣r腰出都咁靚, 除左羊格呢個世上應該無第二個

Lm

夜神果然識j

之前邊個話佩狗係望都唔望鳩ban出黎

e個偽娘好正 🤤🤤🤤

好似係雙槍

講起雙槍就諗起呢段片

笑到佢就好

雙槍黎

仆街 把聲似我個基佬同學...🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

管家婆Kelvin

出球員number未呀 等緊買波衫架

召喚呀希
btw 完全睇唔出 個波點夾架

pogba 10
lin 7

其實曼聯係咪無錢充大頭扮買人咋
lkk單deal完左都成兩三個星期聲都無邊有可能

整出黎架..

收到風曼連就黎破產

木仔唔放風啦 廢事比人地知道想買邊個
下禮拜即deal幾單

曼城前中後都買哂
曼聯買2個都bug bug地
魔二季聯賽神話睇黎無了

Perisic直衝去底線

有lin夠做

Sanchez防守力都唔係特別好

得伊巴得聯賽都冇撚用 後防差到仆街

曼聯不嬲都係幫人拆招牌架喇

派利士幾好

呢幾場熱身賽真係幫國米抬價 對住拜仁都屌打

木仔去新加坡綁派利是同黑山過嚟啦

原來今日開始傳個個D仔防中4強有出
Redcafe班巴打話佢好sharp

Perisic 加速我曼追購意慾

Who

木狗快手d啦

Whoq

Dendoncker from 安德烈治

咁點解個陣唔直接買tielemans

呢個咪首回合頂入1:1嗰個

Pxxxxx or forberg?

Ernesto Valverde: "I wouldn't want to face them (#mufc) in the Champions League." [sky]

廢事屠殺

人地屋企人教佢唔好咁早去大會，佢呢個年紀要上陣機會，一步一步黎去大會，所以去左摩哥

同埋家下要防中

Ching 係咪掛住ex呀

無掛啦 掛住佢都唔會改變啲咩
不如做更多既野改變自己好過

羊仔 我比人恰啊

例如迷lin

扯左🤤

件10號留比能量王下年著

咁點解唔比普巴？
能量王靚靚仔仔，基仔最後唔黎，咪比7號佢啦

Yes 迷lin之後我發現我好有生活態度

唔是呀...

你都會比人恰

比撚屌圍恰 好唔kai心

Mk妹look + 事業線真係頂唔緊...

好想揸。。。

呢排冇左射雕點過牙

Oh good🤤🤤🤤 係邊位手足？

搵雞頭解決😔

搵我都矛用架清

有冇似桐g既g

邊個爆出黎反面

咁就頂唔緊 點做大事呀清

邊差個桐g

G持 咪再hey0 la
人地都唔想架

你做雞頭有冇識到d賢良淑德嘅女
介紹

比條link黎is ok

桐b太完美
無人似到一半

我唔是雞頭

有矛圖睇下係咪真係貢正

又講女
仲要講雞

唔比你J😒

Ching 系咪有咩5會 你出哂名

我比佢地屈

怕醜唔緊要 pm我吧

小妹日日見你地都係講女

有J嘅小妺

原來係夜神...

no good

唔hey0 oh good就hey0 羊ching

hey0我做咩

你都on9, 上季係前中唔識入波，後面失波最少幾隊黎

10號不嬲比靚仔著
普巴咁撚樣衰

迷lin就要被hey 0

哥利斯卡下季免費過拜仁

咩都比你簽哂啦

Ching sick ball 朗隊實在太靚仔
原來佢走左就黎3個禮拜

當朗隊走個刻 我既心已經不再屬於我

痴線 我迷啲高質野都要比你地hey 0
咩道理

希望10號封左佢，無人可以取代到朗隊

firmed??

Paris Saint-Germain remain confident of concluding a £198m deal to sign Neymar within the next two weeks.

Diu Bayern

法國好耐冇見料ching同xx連xx

料Ching 比人監禁14日

Dahound 都好似去

好似佢自己透露左，但係正式公佈要等一月

佢無續約又下年完

唔係喎 佢係去多仔
記錯

咩呀
唔係簽左多仔啦咩
定你講緊幾年後去？

裸男搭地鐵事件在網上引起熱烈討論，聲稱認識王的人紛紛貼文替其裸體行為辯護。有自稱其同學指王是醒目仔，有義氣，為人搞笑，多朋友，受歡迎，玩到興奮時會失控做出一些「痴線嘢」，但肯定他無吸毒或有精神問題。不過，無論如何也估不到他今次「玩咁大，玩埋自己前途，身邊啲朋友都嚇驚。」

羊仔你波友喎

想要weigl

又5，6千萬架啦

點解

佢唔係醒目仔 不過幾膠下
成日做埋啲搞笑野
不過佢本質唔壞 錯就錯在屋企人唔識教

返大陸....

個個都知

去左全套？

廢Lin 澳洲

其實未必啱摩佬用

miss左

係人都知返大陸組團搵料青

硬係覺得佢太瘦

妹妹做全套～～哥哥行政拘留～～

恩恩愛愛

今次收料錯左，
變左無料到😢

卡神好大隻咩

買波衫寒肺

返大陸就料清

陀地星馬泰日韓歐美澳紐 PTGF 就雞頭

大隻過韋基喎好似
韋基好似紙咁薄 好文弱書生feel

DLLM 唱咗出嚟

馬達夠書生

Gay都可以搵羊同清新

車路士新球場計劃已經開始啟動，這項計劃將耗資高達5億英鎊。這筆錢到底由誰來出呢？日前答案浮出了水面。

《鏡報》透露，車路士新球場計劃所需的5億英鎊資金，將不是老闆艾巴撥付，而是需要靠從銀行借貸來籌集。根據該媒體透露，艾巴方面已經和銀行方面展開了談判，希望借款5億英鎊來建設新球場。

如果這筆5億英鎊的借款真算在車路士身上，那麼接下來藍軍無疑將會面臨巨大的財政壓力，畢竟歐洲足協的財政公平競爭原則，依然在實行。也就是說，未來多年，車路士都得過著節衣縮食的日子。

今年三月份，倫敦市政府同意了車路士耗資5億英鎊重修史坦福橋球場的計劃。按照計劃，工程將於2017/18賽季結束後動工，並將於2021/22賽季前正式開放這個全新的6萬人球場。

油王唔科水 ？

唔係之前講好左油王比哂咩

咪屈禾

撚羊博學多才

馬達真書生啦

含吹奶啜有方法

油王唔係幾年前開始身家大縮水咩？

性愛多面手 女可攻 男可受

個個係luke梳

撚羊腳法似我 朝朝都吹醒我

好人？

獌區撚羊最盡責

請停止hey 0我

Sex Machine

可以幫羊仔作返個估 點樣一步一步咁用 向上爬 成為億萬雞頭

油王身家縮哂水自身難保仲科水咩
再講隊波贏完歐聯佢已經玩自負盈虧喇

大新聞！英國傳媒報導，首位「出櫃」英格蘭國腳將會在當地時間星期日在太陽報(The Sun) 公開自己的身份。消息流出之後網民震驚，紛紛猜想哪一個球星會成為首個「出櫃」球員！

網友百襪一梳話：「我都估左(咗)好耐楊格係咪基，個陀背(駝背)跑姿同球場上身嬌腰柔易推倒 。」

雞頭雄心
雞頭出更
雞頭狙擊

你估當年羊格食嗰篤係雀屎？其實係精

雞精

A支米蘭話仲要買人

起球場嘅錢同利息本來就唔計入ffp...

幾時有中資公司收購我曼

一路話買比洛迪

豪幾年之後走資點撚算

到時再算 依家有得爽唔爽咩

你咁講我寧願psg油王啦

真。無限金錢

兩年駛左300M都仲唔夠;仲要中資？

鵝要健康 咪要中資

钱宝 OK ？

陀地mk妹一定係搵夜神

油王冇死錯人
不過應該得杜拜油王會入
阿布扎比 - 曼城
卡塔爾 - PSG
沙特皇室都有水嘅

其實都唔駛油王或者中資
之前聽過好似話朱克伯格都想玩波波

你又做咩叫春呀

係咪連我個少少叫春既空間都要剝奪埋

事實係雜種

事實都係無限金錢嘅
不過係危險性好大嘅無限金錢
啲錢隨時冇晒

佢好似想買熱刺

佢應該有錢過曼城條友
不過佢唔似玩無限金錢大手買星
似係會玩幻幻 build up 一支有自己特色嘅波

夜神得個睇字架咋

派利是球傳中靚到 快撚D啦契弟

個Topic唔岩你?

hi 打完j?

戒緊J

唔是啦 你重有禾牙

通常話戒都係岩岩打完

琴日開始 唔知幾時又要破戒

屌牙 你偷食？你係禾架

貢多人話我係佢既重得了

我都有戒 戒左5日 諗住今晚破

戒左20個鐘

永遠的第一天

戒左十日 一個唔小心又破

又J EX

洗咪po j圖？

J三上bb

好屎戲 J唔落

咩料呀

仆街啦你

早幾日黎左香港

想J羊ching個ex

唔算靚 但好得體 內心好好

Yes 佢既行程同我一樣
朝早去Starbucks 之後去m記
我以為得我先會咁

Spalletti gives strong hint Perisic wants to join Man United: "I want to keep him but we must consider the opinion of the club and player."

算啦
唔好搞啦

賣一個字唔賣兩個字啦
搞咁多嘢把撚
唔講以為買緊球皇級

國米都算繼蝗之後第二鳩既球會

50m一炮過收佢皮啦

收工lm

好耐冇見

咁又唔好咁講 比國米鳩既球會多的是
人地老奉要平賣比你最聊咩
尼位清咁講野係咪未出黎做過野

而家係國米太狼死
以為木仔剩係得一target 幾$都會買
一直企硬50m 傻撚左

之後木仔就唔撚要算
呢兩日先傳Forsberg
國米驚揾唔到水魚 就即刻話可以賣

木仔應該會繼續拖落去
而家唔壓價仲等幾時

佢鳩嘅原因在於主席 同佩狗一樣咁撚多嗲 三日唔埋又出黎講下野 講黎講去都係呢啲 煩撚到閪咁 利申對球迷無意見

網友Aragaki_Yui 話：「祖赫特同奇雲道爾。」

而家d新聞真係求其cut落黎就得, 諗都唔諗下

有冇人睇緊朗尼

[url]網址 [/url]？

我用電腦睇

用手機搵左條，你睇得唔得

欧联杯 资格赛

歐霸外圍?

R霸外圍

對

0.5隻阿狗就咪入黎啦

對唔住
真係好撚憎雜種狗
呢次真係你入黎一次講一次

你咪講囉on9

我洗理你咩

隊長好勤力

雜種狗就死番出去啦
厚面皮到咁

到而家都唔明
咩叫全個曼迷 半個阿迷
加埋1.5
仲有無多半隻猁 半隻鏝 半隻轟

fifa ching一齊睇隊長la

其實無野 佢開番個曼阿雜種FF區
我就唔care佢啦

唔睇啦 聽朝學車
訓

學車

認真想問邊度會有得印P仔

morning ar叫春芬

9唔撚答8
同有冇出來做嘢有咩關係
曼出個offer, say £40m
你國米放就唔放就還價
擺個球員上檯把撚？

人地無錢嘛
仲要成隊波唯一一個有價有市仲唔吊高來賣咩

仆你個街又話木撚留係英國搞轉會，而家成隊係美國返晒黎都未有消息

木狗真係冇撚用
簽人當市閪 我忍你
但續約都唔撚續 就明顯佢腦裝屎

是旦啦
踢青訓

留言到愛po 已經係到鬧緊肥西

Morning baby

好差咩

最好真係勁啦 到時呢到又一堆假膠迷朗推po

由身一日都屌緊啦

打左一大段嘢示愛，但24小時已讀不回

oh good🤤🤤🤤

Whatsapp表白 on9 無極限

喂 咪hey0 wo

終於有人知道我地咩感受

唉

真係好撚戇鳩, 表乜鳩野白姐
係覺得OK既就出黎直接拖落去啦

一半同意
我覺得都要睇對象嘅

我有個ex 雖然拖埋 但一路有d 怪 然後原來佢要我正經表次白

Lingard has looked one of the fittest and sharpest players over the last fortnight and when not effecting the game on the ball he is supplementing the attack through his intuitive movement.

其實得唔得真係feel到
唔直接拖都應該當面講, 至少睇到人地咩反應
同d女面對面講都唔係咁困難姐

之前有條女叫我送佢返呵 之後我話我要返呵溫書 叫佢小心啲就走咗 最後我fd話條女屌得你唔屌 有時鳩上腦真係唔覺

呢個真架, 拖完唔係就咁算, 之後都要講返d野
多謝妳接受我 / 俾機會我去照顧妳 / 希望可以成為妳最後一個....etc

.............

筆記ed thanks

如果真心鍾意 不如直接許下承諾 希望以結婚為前提嘅拍拖 好似luke梳嗰啲食女怪就唔好講呢句害人

噓 唔好引條仆街出黎晒命

記鬼記馬咩, 大膽d面皮夠厚咪得囉
最戇鳩係有d表白衰左又話講笑, 都唔知兜黎做乜

之後條女就嬲咗 因為走之前我仲話有條女叫我食宵夜 佢話要送人返屋企 我話佢咁靚唔送隨時比人女女女 你咁男人頭就唔洗啦 返去溫書 8

唔好信日劇講既野, 大家文化唔同
問過d女如果一開始講呢句會好大壓力, 真係會嚇走人
呢d野留返穩定左先講啦

記住 你唔講出口就自己苦惱 講咗就預冇fd做 呢個世界冇兩全其美

老實講送唔一定有機會, 不過唔送就一定無
禮貌上都應該送, 除非個女仔開到口話唔想

睇邊種女仔 我識嗰個係想一生一個 如果怕老尷就不了

唔一定既, 我同d ex散左都仲有frd做
再者, 男人黎架嘛, 講左就要認
閃閃縮縮好柒下姐

睇佢禽晚食完女未起身, 有咩快d拿拿聲講哂佢

又講女

你收啦

又岩 嚇到oh good 一陣

Oh good on9啫 🤤🤤🤤令到厹味出晒嚟

屌你老母活華特死全家唔講
係到講女

真

木狗 即刻食撚屎

屌你
我就真心講過既既 個ex最後都係想分手

Ex都係wtsapp表白 之後佢同我講返話我好唔認真
佢係中意你 用咩方式表白都一樣

幾時先肯買翻碌黑色大肉腸防中RELEASE翻HEHE同POGBA出黎呀

你地都要理下我依啲毒撚感受
次次講女都答唔到幾句

條女冧你 你餵佢食屎表白都冇問題

星期日去電髮 有咩要注意

舊登個講故台

一句分手，一張好人卡，是我荒淫的入場券

你次次都搭到喎

整牙朗個頭？

仲要唔止幾句

次次都有段估

呢鋪我都唔撐撚樣

認錯人喎清

次次有有個ex乜乜乜

Yes

好撚煩呀 又講女

貢真係有發生過 禾刀吾想架

yes

電完一開波好撚7 忍住

講女及活華特死全家

已經心理準備好變爆炸

最區會得番你

有個網台主持又係咁 話睇撚住條女以唔想拍拖要專注學業為理而reject 佢 過兩日佢喺條女屋企門口見到有佢個fd架車 之後就幻想條仔點砌條女 條女攪住佢朋友大叫高潮 啲水點噴 之後條友就變咗食女王

公仔麵

尻毛

理想：牙朗
現實：星仔

係曼區講女有無諗過基既手足既感受?
係曼區講女死全家啦

唔會歧視, 歡迎手足分享食仔心得

oh good

如果條女冧你 會應承你先
一齊左之後成日迫你表白多次

羊仔 快啲講你含過幾多條

@洋基 @香港獨立

見你地講女
咁我又叫下春

講仔

講下福仔同馬仔

係咪有咩5會
清新次次都問有冇人可以幫佢含

你第一個死先

渣古睇來都水水地 波又控唔到
多一兩個夾就甩波
完全做唔到伊巴咁hold住個波
另外回傳又傳得屎 醫院波
成日話佢坦克車 呢幾日有幾何見佢爆人
連速度都無乜
希望遲d可以bin我c

無5會 你日日都想我幫你含
好彩我唔是基

反而又無

冇得同The god比
不過見渣古成日手忙腳亂 可能仲未適應啫 相信佢可以愈打愈好

你追我條撚含咋喎
尋晚仲叫人大力啲 又唔知自己鬆

手腳唔協調咁 同妹妹行路gut下gut下一樣

妹妹踢波好似跳舞 好撚正

你想講仔?

又想叫人幫你含？

叫咩春呀 咁叫都矛用架啦
去追返人啦

含不=基

含撚都唔叫性行爲啦

含啦撚羊

得女幫我含 我唔會含人

個post有十頁都係gay comment

這裡沒有管理員的嗎

好驚仔女睇到依啲不良信息

學術台學野不知幾好

呢排成日都做成人台, 好似冇乜做汽車台

嗰個會員未學車

硬爆卡華積果段真係幾好笑 fing幾下就過左

改左迷馬名
好想睇盲俠決戰Bale
龜兔賽跑

星期日就可以睇下虛卞吉對弱隊刷唔刷到數據

手足識貨 我未諗到改乜

我到底睇緊d乜🤦🏻‍♂️

派個利是220

fifa14應該快過佢考到牌

Oh Good

十卜

真曼子 又點會a0牙

唔好再講女

禾系A0...

好難想象如果拉車福特又考唔到 呢到會點

唔緊要呀 慢慢黎會好D🤤🤤🤤

以前果d全部sp泥？？ 你mk賤男泥ka?=_=

Pep Guardiola: I will extend my stay at Manchester City if we win trophies

睇到哭了

週四晚上，羅馬主席帕洛塔在接受美國電台SiriuXM FC採訪時，對於AC米蘭今夏在轉會市場上燒錢的行為表示不理解，認為這是喪失理智的。

米蘭今夏已經在轉會市場上花了2.1億歐元，對此帕洛塔表示：“歐足聯在財政公平政策上就是完全針對我們的。我們才是從前任老闆手中接手的典範。”

“你看看AC米蘭，我完全不知道這是怎麼一回事。這是毫無意義的。花了那麼多錢——他們一開始並沒有錢去買球隊，他們還從倫敦一些我認識的人手裏借了差不多3億歐，而且利息還特別高。”

“他們花了大錢買球員，也有些是支付了高額的首付，而他們接下來將為此付出代價。”

“他們説這是為了獲得歐聯資格，但這是不夠的。當工資都抵得上收入時，鬼知道這是怎麼回事。他們是意甲唯一一家正在失去理智的！”

“也許他們有着遠大計劃，可能哪天我們就會知道了，但其他球隊還算理智。”

“如果你能給我解釋下米蘭這事，就行行好吧，因為我真不明白……”

Milan 睇落有隱憂

等睇班大陸閪老闆縮沙 米蘭rip

大陸佬周圍融資唔撚找數是常識吧

唔係縮沙
而係依個名(棚)吸乾錢之後唔找數
到時AC米蘭個名臭晒之餘所有既銀行都唔會再借錢比佢
然後萬劫不復
如果最後真係太多負債 一係賤賣比油王玩 一係破產由最低組別打起

咁耐都無新消息,
條友會唔會又fail左, 怕柒唔敢上黎講

Leeds

AC係洗得多
但其實每個人都唔係特別貴 反而我地成日做水魚

拎意甲收入同英超比

ac 貴多不貴精
獌連 貴精不貴多

意甲咁多隊得祖記搵緊錢
其他隊隊都要賣人過ffp

再仆街d諗
可能係想由意大利球壇吸錢 放落中國足球度
背後分分鐘有政治陰謀 所以d紅底銀行一定無限量支持+做擔保

貴精 白lin fail

點解國米唔使

當然啦
但查蘭洛古 洛迪古斯 個班非意甲兵 理論上賣去英超中下遊仲貴過去AC個價
不過去AC有機衝冠/踢歐戰咁解

agger

佢今年唔過剩係罰錢咋嘛 好似都係10M以內
所以我地開35M reject左
而家應該無45M埋唔到單

咩呀 國米後尾賣左幾件垃圾 加加埋埋夠30m 過到ffp

我都想知點解蘇寧垃圾咁多

踢左頭一年先再講啦
MK妹妹都用左半年至一年去Settle
白Lin依種引球出擊既中堅理應需要更多時間去融入

上年都燒左唔少
Milan 下年仲有冇得燒都唔知

係喎
不過佢埋左15m炸彈去下一年

Milan 睇落似將啲錢由大陸拎出黎 將價值轉做球員既價值
過多兩年套現 咁啲錢就會搬左出大陸

岩岩留意左陣
買milan 筆錢全部借
7.7厘息
佢仲一季用左兩億
個隱憂仲大過glazer 買曼聯個陣

Both la
再吸埋出面銀行/人既錢
所以佢一定要有noise係咁買人同埋衝到成績返黎
唔係既個泡沫好快爆

好似話未考

肥西頭幾年first touch 同隻左腳好撚勁
無得mark

福：我屌哂你地老母
佢好似11月先考

似想行曼聯舊路
之後上市就穩定到
但佢有冇個陣費sir 既成績先
個陣既費sir 係冇錢用但拎英超架喎
仲要意甲轉播費同波衫廣告都好少錢
Milan 仲要比借聖西路個筆錢

係咪即係炒賣球員 同炒樓嘅原理一樣

好似摩哥咁炒
炒到成續再講啦

炒樓目的係要賺錢
而家大陸佬既目的係要將錢搬出大陸, 蝕d既都無所謂
支共都唔係戇鳩, 開始叫銀行關水喉
好多海外收購都停左/無錢俾

Touchwood 講句買既呢班人夾唔起就真係等收皮

瘋狂走資

所以李勇雄借既唔係大陸銀行 而係外國銀行

意甲同中超最大既共通點係假波，個老細有排玩

仲有個共通點就係得一個大老細玩晒
就係中共 同 阿涅利家族

你同我定
盲打決賽係無敵

推左咁多以為買到人

點知又講女

一起身佢地就講緊女
都唔理下毒撚感受

決賽一定出lin

咁關你咩事

典會唔關禾事呀
我毒過好多毒撚

講仔ok? 要顧及牙希既感受

重有你

你自己想講仔咋？

其實中國堅係on9
留底哂都係外來資金但自己人資金就走哂出國外

信唔過咩嘛

去西狗真係唔敢入呢個po

木狗簽到人未？

早幾日簽左個龍

咁防中同翼呢

陣已最 洗咩簽
升青訓 92回歸

聽講個龍18歲 摩佬好似話打算改造佢做防中

G持

非基

8月中考
7月中先學

而家好撚淆

祝你第三次 一take pass

我第一次考姐
但時間極短
學左幾堂就直接出街
有時唔知自己做緊咩

做咩唔問拉舒福特拎tips

好掛住奧巴坦

十一月中考
約左師傅九月開始學

1212隻腳呀 幾時郁撚到隻手呀
加油啦 又開追悼會架喇

巴打up緊乜

未睇過都唔好話你學過車

Youtube 屌個學生個個教車佬嘛
笑死我

岩架啦
一個禮拜一次
30堂左右
唔夠可以加
夠又可以預時間學少d

唔似我咁
後悔

最撚易pass 一定係駕院 鴨脷洲個到

次次睇 次次笑

呢個係洗黑錢
同車仔幫國內球隊 用賣買球員洗錢一樣

摩哥玩左一季之嘛

我師傅話
果到=比錢買牌

但出到黎唔好揸
害死人

收100%進口稅
不過車仔個幾單都走左幾億啦

係 個到燈都唔多個 又冇車

我都未開始學
一陣上youtube搵下片先

好多都係學黎出國自駕害人

咁國內有錢九成都係玩關係
唔走錢點得

即加堂啦你
係咪唔想one take pass

天光道

我指好似依家咁
低買高賣

BBC Sport‏Verified account

Zinedine Zidane says he can't guarantee Gareth Bale will stay at Real Madrid this summer

點加都要就到個師傅期
下個禮拜應該要揾第二個補鐘

摩哥係個年買左成個法甲大半新仔

唔知J唔J好
如果佢有態的確英超冇人頂到佢
如果

🖕

Lin勁過佢啦

原來曼依家得四個球員過30歲

依家收成啦

Yes 條脊骨買過哂
夾得多時話有排玩

差個中場中啦講真
買多個有潛力新仔中場中先有得玩

要睇多年

鍠咪又玩9曼

攪錯，今時今日身為最聯一份子，點解仲會唔jer BBC？
Big Black Cock呀青！

唔駛啦
P仔咪得

我講嘅收成係錢姐Sor

支持能量王 卡神退役之後改著16號
15號比維迪接班人著

有冇人覺廢Lin同67臣幾似?

依家買防中啦
琴日突然彈個安德烈治個D仔出黎
睇球王片唔錯
今日想同scout一齊scout下佢

計埋p仔都仲爭一個先夠打4線

67臣係安達定李察

買weigl 啦

之前咪話左佢傷到9月先踢得

邊個過婚前性行爲話

咁lin點廢都勁過67son既

67臣都唔知係邊個
你睇左幾耐波

緊係李察臣啦
但廢Lin又同大屎忽一樣係球隊小丑
話係2人混合體得唔得?

lin學人地改造打閘啦

有得丁未

lin組織力明顯唔差啦

學下出波先啦屌

屌，好想食m記個四重芝士...

AC好似話無錢買黑山

冇錢？

喺 google search 曼聯陣容點解楊格係食雀屎幅圖

借黑山齊士
買安德列治D字頭防中 （今晚有時間睇下場波點先）
Forsberg

家下其實咁樣我都滿意

「A米」行政總裁Marco Fassone承認他們有意引入辛捷士，但也明言他們未能付出拜仁所要求的轉會費：「目前我們沒有商討什麼。我們與路明尼加（拜仁總裁）的關係很好，我們就此問題談過，但他們目前的叫價是我們難以接受的。如果在8月他們改變主義，我們會願意討論。」

球隊不斷買人，但同時亦有傳哥倫比亞前鋒卡路士巴卡可能轉投馬賽，不過Marco Fassone已經否認了消息，「至目前為止我們沒收到報價，對於機會不多的球員，他們可以要求離隊，我們仍會好好考慮。」（）

唔係冇錢，係唔想比咁多至真

我除褲爆射tim啦

Mitchell先似67臣

上季最靚嘅一球出波，沒有之一

有冇人CAP佢呢幾年miss左既chance？
同佢失波比人打反擊入波既片？

原來場波係比甲
咁早開鑼呀
同埋點解近年曼聯好似冇咩send人去安特衛普嘅

成季咪得一球兩助攻囉
認真Angel 半季 = Lin 打3-4季

佢引你地嬲豬嫁姐 你估佢真心迷lin 咩

Yes 好似連lin 波衫都冇買

買撚左喇屌

著出街ok?

佢著過啦 全港唯一

真係無見過lin波衫

推左17+8呢條例，英超注冊25人入面要有8個15歲到21歲期間連續係
英足總或威爾斯足總所屬球會效力36個月嘅球員
另外21歲以下球員唔駛注冊就可以直接參加英超比賽
例仲有將來英國脫歐後有機會拿住歐盟護照都當外援要攞工作證
送非歐盟年青球員去歐洲3到5年換個歐盟身份已經完全唔實際

見親啲人著lin都想笑

怪唔得之冇晒

呢個真, 咁多年都無見過街有人著lin

我見過一次，白色衫球會字lin

that's why有英國本土訓練球員身份個價會炒高多成倍

英撚咪又係咁垃圾
呢個我覺得係青訓方式要改革啦

我黎

拿左u21冠軍wo 睇黎真係等收成

返工辛苦？

曼城車仔點過呢條

唔夠人咪冇得注冊足25個囉，阿仙奴有年我記得得22個

人生好苦

脫左歐可能加到13個

見到有垃圾著lin 真係要影低佢

你肯定？

講緊LIN既出波

有球福仔early cross 比爆炸又係好撚靚 但唔記得邊場

我見過一次 主場印英超字

唔講貢多 羊仔好波

摩佬表示，一隊入面唔駛咁多人

羊嗰球迷又係靠lin拉開先入到

拉咩開，都無人想Mark你個矮仔

lin嗰球仲要一腳波，入得靚咁多

個個望住羊
你都可以話lin拉開啲人
真係唔講貢多 連lin既好波

你由佢啦

生命太短 明日無限遠

爆炸

一季先得果兩個助攻, 果腳儲足半年氣

係爆炸好波

如果連格特叫好波
以前科東尼已經係球皇

比利安都球星

你由佢啦
佢呢一兩球要J 一季架
你否定左佢 佢點算好

泰比門神

呢啲波撚羊同福仔都出到, 但係入波既都係爆炸

J pre season friendly

輕鬆頂入

法國呢度D手足好唔包容

又hey0青訓...

下下都包容 咁邊個包容我

你有仔仔包養就夠啦

早霸王又黎

爆炸入好多呢啲攝遠柱波

小豬都出到

但冇咩人攝人去頂

我都想有人包養我呀

我包

管家婆囉

咁快拍埋拖結埋婚生埋仔

不了

講起包養 係中學個陣真係想有人保養
點知個陣有個屋企勁有錢既同學中意我
之後同左佢一齊 仆街 食飯都aa
最後一個月就飛左佢
拍拖個陣窮到喊

撚羊又有新故新ex

基

女黎

屌你做鴨食拖鞋飯

依個係初戀黎 個陣重係初中
咩都唔識

咩都想試下架屌

痴撚線曼區個個食咁多女唔會食滯

你既尊嚴去左冰牙
你以後叫鴨王啦

G頭鴨王

初中生 好奇好正常姐

閪都未奶 點養你呀

佢都唔養我

係咪有咩5會...

幾多年保養? 一年?

打錯字姐

個個都有女
唔通個個都有女咩

雞頭個屎眼鬆到要著成人紙尿片

未通過考驗

禾矛女

個個都有拍拖
唔通個個都拍拖咩？

.....我拍親都係女喎

Belgian newspaper De Morgen claim Manchester United will send scouts to watch Leander Dendoncker on Friday.

The midfielder is set to feature in Anderlecht's season curtain-raiser against Antwerp, and will also be watched by representatives from AC Milan and RB Leipzig.

Skysports

禾依家都矛 睇黎係報應

又講女
講女死全家

Inter Milan boss Luciano Spalletti admitted the Italian club could not keep Ivan Perisicagainst his will.
"For me the talk is always the same when it comes to him," Spalletti said.
"He's strong, he's a player I want to keep with me, but then we must consider the opinion of the club and the player."

大學有個fd比富婆包過一個月 逢一三五去佢屋企 淨奶閪奶兩個鐘 五皮一個月
最後頂唔順 到而家都冇乜味覺 要睇心理醫生

我依世都唔會有

Oh good🤤🤤🤤

富婆都有正同唔正既

呢到FF區呀ching

有關瑞典前鋒伊巴謙莫域的前景，在接下來的半季肯定是於養傷和復健中度過，但到了下半季情況又會如何？傳聞中美職、馬體會都可能是他的下一個落腳點，但令人感到意外得來而又最合邏輯的說法，就是他會重返曼聯。

近日有數個跡象顯示這個說法的可信性愈來愈高，曼聯中人於有意無意間總是作出伊巴仍在隊中的暗示。

一、伊巴非常積極地爭取早日復操，而且很想展露他的康復進展神速，他昨日在社交媒體上載了一張只穿超短孖煙囱的裸照，展示一身肌肉和當弗身型，還配上King Kong做配圖，並說"King and Kong"，又放上短片顯示雙腿已在做力量鍛練，像是給曼聯睇辦。

眾所周知，《King Kong》是有續集的。

二、摩連奴日前在美國解釋簽入盧卡奴時說：「我不能讓球隊在來季有六個月時間沒有中鋒。」這句話被認為是強烈暗示伊巴只是暫時離隊六個月，而他在談及陣中幾名長期傷兵時，也把伊巴算上一份，摩連奴說：「如果伊巴留效的話，也是另一人。」

事實上，摩連奴此前已明確表示，有可能在明年初再與伊巴簽約。摩佬更說，歡迎伊巴回來球隊跟操。

三、盧卡古在簽約加盟曼聯後，曾致電問准已與曼聯完約的伊巴，能否承繼他的9號球衣，獲得批准。此舉可能只是出於盧卡古對前輩的尊重，但亦可看出在曼聯球員心目中，伊巴的地位絕非一個已離隊的球員。

四、《曼徹斯特晚報》在七月中的報道中說，在曼聯卡靈頓訓練基地中，伊巴的儲物櫃仍被保留。由於球員眾多，儲物櫃的使用相當緊張，有不成文規定，離隊球員的儲物櫃會被清走，連老臣子朗尼佔據了十多年的儲物櫃也要被清走，伊巴的儲物櫃卻像聖壇一樣，沒人敢碰。

五、普巴在本周中國際冠軍盃記者會中公開說：「伊巴仍然是我們的主要領袖，因為他仍在隊中。即使他沒有上陣，在球場外依然是領袖。」

好彩我個個都係大我一年

曼聯真有福氣 The god 肯留隊

有不成文規定，離隊球員的儲物櫃會被清走，連老臣子朗尼佔據了十多年的儲物櫃也要被清走，伊巴的儲物櫃卻像聖壇一樣，沒人敢碰。
[/quote]

....又唔好咁
啲女好中意玩毒撚感情
已經比人玩左三次

我就係報應
你就轉口味

依家係啲仔對我表白囉屌

留意到上一版所有comment都有條友逐個負皮左

笑左

我發覺中學真係唔少人有呢種想被包心態 之前有個同學同全級至柒至醜嘅拍拖 條女真係成條死人妖咁
最後佢同我講 條女好有錢先同佢拍 每星期去高級餐廳食三四千蚊

我知道自己份人係難相處

叫我牙羊B

有隻 小氣鬼

唔好放棄 唔係以為自己太早得米 小心啲 曼區巴打祝你早日有閪屌

Yes 我都唔識同人相處 有時睇運

禾做，來啦

Yes 中學好窮 自然想有人包

你兩個真係巧嘔心 成日互含

我暫時命運似毓民 識一個就同一個反面 不過朋友唔洗多 兄弟幾個女一條就夠

好恐怖, 越黎越多負皮鬼

講女講足成日

中學完全冇洗費 係打機間唔屎課金

Respect 朗尼地位不及伊巴

佢一定好嬲先要咁樣發洩去自我安慰

因為未離隊呀嘛
離隊唔清留係度做咩

唔通係oh good

呢幾頁邊個無留言就好大嫌疑

好勤力

Sky sources understand Gareth Bale is not a player Manchester United are actively pursuing.

We have been told the last time they showed any interest in signing him was in his final season at Spurs

而家跑唔郁
唔要好過

藥煲

有d跑得郁都冇用

清除! 清除! 清除!

有巴打正皮返 同佢鬥癲

喂 你講邊個

原來今朝尼安高蘭續埋約
又唔洗諗

留意到曼迷好多中學雞 呢啲時間都咁撚多人唔駛做

我升小五 = =

正皮果啲 都係牙L 代表正義

大你一年

小學雞死開LA

黎緊升中一 ^^" 嘻

Final season at spurs

中二@@

全部咁撚細
我老啦
岩岩18無讀書

Daily star mirror metro三大膠報齊發功

熱狗魔迪同BALE 果時好岩曼聯接GIGGS同SCHOLES
但都唔黎

點解我d comment特別多負皮 = ="
系吾系恰我升小五

18碎可以吊女
禾地吾敢 >_<"

18碎屌到幾十條妞兒

個陣嘅皇都未復興
我獌仲叫做係顛峰

我16碎就

據攜程官微消息，由於尼馬本人及其團隊要處理轉會事宜，巴西球星將不會出席7月31日在上海舉行的球星見面會。

攜程官方在今天下午四點發布微博稱，由於尼馬本人及其團隊要處理轉會事宜，巴塞前鋒無法確定能否趕到上海，此次尼馬見面會被迫取消。

最近尼馬的轉會風波吸引了很多媒體的關注。多家權威媒體表示，巴黎將激活尼馬合同中約2.2億的違約金條款，並給予他一份税後年薪為3000萬歐元的五年合同。而尼馬的父親老尼馬也多次與巴黎、巴塞兩隊商討巴西國腳的未來。

目前，尼馬還沒有就可能離隊一事進行公開表態。
真係走

Bale not a player Manchester United are actively pursuing. Were interested in 2013. Situation could change if Real Madrid wanted to sell

禾14 好窄

我係難相處添

報左警

有人話法國會審核大額數好耐 所以肯比都可能因為法國政府而轉唔到

報左驚 等收6c信

不安

不嬲都係講緊直接比錢尼馬 佢自己買斷喎

尼馬個轉會搞到幾隊大會都停晒手腳
淨係華拉提同戴巴拿兩個都已經好影響

亂咁報驚
我懷疑你浪費警力, 都報左

Dybala肯定唔走 古天奴反而

迪巴拿應該走wo

尋日先表明今季唔走喎

佢係話 轉會要問祖記

Bale根本唔會黎
唔洗ff啦
家陣拿拿林簽派利是派下波俾lkk算啦

Blaugrana forward Neymar is believed to be close to an incredible €222m move to Paris Saint-Germain, who are prepared to trigger his release clause.

That has led to rumours that Dybala could be his replacement, but after last night’s friendly with PSG, the Argentine international assured he’ll staying in Turin.

其實係木仔搶緊人

保羅戴巴拿在採訪中再次談及了自己的轉會傳聞，他表示一切得先看祖雲達斯的態度。

“當看到巴塞隆拿或者皇家馬德里這樣的球隊對你感興趣的消息時，那會讓人覺得開心，因為那説明你幹得不錯。”保羅戴巴拿在接受意大利天空體育採訪時説道。

“然後你得看看那些傳聞中有多少真實性，因為轉會窗裏各種傳聞很多，不過我並不是談論這些問題的正確人選。”

“有關轉會市場的問題你們應該去問俱樂部。我在尤文過得很開心，我也會努力為新賽季做好最佳的準備。”

“如果有報價出現，尤文會先通知我，然後他們會決定是否同意我離隊，所以俱樂部會先做出決定，然後才輪到我。”

醒目仔

據意大利《拖連奴體育報》報道，祖雲達斯總經理馬路達最近表示，保羅戴巴拿無論多少錢都不賣。

今天，意大利《拖連奴體育報》封面標題引用了保羅戴巴拿的話：“我在尤文過的很好。”下面是祖雲達斯總經理馬路達的話：“保羅戴巴拿多少錢都不賣。”

在不久前祖雲達斯和巴黎聖日耳門的國際冠軍盃比賽之後，保羅戴巴拿在接受採訪時表示他在尤文很開心，不過自己的轉會問題需要由俱樂部決定。

此前有媒體報道一旦尼馬離隊，巴塞隆拿將考慮高價引進保羅戴巴拿，不過祖雲達斯總經理馬路達最近表示：“保羅戴巴拿不賣，多少錢都不賣。”

此外，不久前在參加完新賽季意甲賽程揭幕儀式後，馬路達在接受採訪時表示：“我們已經拒絕了關於保羅戴巴拿的很多份報價，如果他在尤文圖覺得很開心，他可以一直留在球隊裏。”

呢個係祖記既說法

但係pogba 個陣佢地都係咁講

保方走咗 Dybala就可能走 而家我唔信佢咁反骨

如果唔係天價既話都無需要賣佢

叫定pogba飛去都靈同戴巴拿做下gym聯誼下先啦，無壞嘅

DNA問題
改唔到

Agent p 話說佢琴日同尼馬攬頭攬頸

咁又唔係嘅
上一代英撚都唔差呀

朗尼?

英撚近年有幾多個青訓係真係有腦而又上到位

我淨係諗到林伯同長老

你好，我是内马尓，因为转会巴黎一事，我得罪了巴萨高层。现在他们扣下来我的钱包，以致于我滞留在了洛杉矶。请你借给我3000元，这样我可以买一张去巴黎的机票。等我转会成功之后，我会从一亿欧元的签字费中付给你一成作为报答。我在工商银行有账户，账号是6135797643532，请保密！

屁馬同semedo隻揪 走硬了

Ivan Perisic to Man Utd: Inter Milan eye loan deal for Anthony Martial as part of transfer #mufc #ManUtd

即刻開支付宝過左4000比佢

屌佢全家

咁撚小家
我過左3皮

其實阿希之外 呢條都好好笑
今日個個仲爆過阿希

揸電單車果個？

木仔拎舊錢買第二個啦

Sources?

yes 好型個個
但今日行山個個仲好笑

呢個冇撚羊嗰個咁好笑 新香蕉張如城嗰個仲正

Neymar has left Barcelona's training, apparently due to a quarrel with a player. @skysports_bryan:>

Neymar fights with Barcelona team-mate Nelson Semedo in shocking training ground spat: Star storms off the pitch as he nears world-record £195m move to PSG

聽呢段

From red cafe

Bayern Munich CEO confirms Chelsea interest in Renato Sanches. Says Conte asked Ancelotti about him after Bayern v Chelsea in Singapore

semedo新黎就咁撚癲打鳩屁馬

有埋片
88得

爆響口

gg

哇屌
free走1年
賣左6.5M

真係好撚癲呢條黑鬼

睇唔到點打

佢turn down contract

唔好打咁多飛機好喎男神

無啦啦爆單咁既野 唔係準備過巴黎都無人信啦

佢好普通咋喎 青訓黎講Joshua King勁好撚多

做得好！

6.5m ，曼聯都唔志在啦

loan 佢老尾

往死裡打!

買forsberg好過啦，起碼後生幾歲

尼馬呢次轉會會引爆左幾多個連鎖轉會呢

尼馬、古天奴去巴黎
基達去利
Forsberg黎曼

放左基達仲放forsberg?

基達留返係利啦，forsberg 走算啦

Forsberg見到RB放基達覺得佢冇雄心 自己嗌走

基達>(利)>古天樂>(巴塞)>尼馬>(巴黎)>山狗>(阿狗)>Lemar>(摩哥)>麥皮>(賤種)

幾時買人呀屌

TRANSFER CENTRE

Barca 'agree Coutinho deal' 🤝
Neymar in training ground bust-up 🥊

痢

-.- 基達吾係利架

唔會買㗎啦 完咗啦

第二隊利-.-

唔買人 下季實比鏝城朋友笑

但forsberg都係得個吹，成事機會仲低過perisic

往死裏打

下季仲指望巴塞贏皇馬，睇黎都係冇可能

因為等緊你，其他都係風

因為無人想黎曼

黎曼係倒退

Nemanja Done Deal

vidic ？

vidic?

Vidic gonna give you up
Vidic gonna let you down

可能係煙幕，目的係逼國貨米蘭減價
呢幾日國米主席係咁出聲話岩價就放

同講女既一齊死

人地個價咪50m囉

人地叫你比夠錢就即放，唔好講價

竟然有鏝城朋友

甘你要死先

講女 死全家

佢小四

人都買唔到，比猁軌朋友笑

邊個講女追住佢黎比負皮

猁=死廢老
軌=小學雞
你朋友圈咁闊既

妓都有，傳統英超big4有齊

仲有熱狗，狃同西咸

可能學車識嘅呢

踢波識

係咪有咩5會

下個POST邊個再講女要掌佢咀加死全家

冇5會 頭先先話比女包

仲要幫清新含

係想比!最後都要aa

食軟飯真係無問題
唔比人知就得啦

某會然通晒天

我屌你老母
你全家仆街死啦

食咪食 中學食無咩問題 大把人想食都食唔到

你講男人賓周？

啲女呃我撚含就有 好仆街

獌對d青訓太好 成日free走佢地
車仔長期借走佢地不知幾過癮

👉🏻👈🏻

我想問🌾呢個係咪有咩特別意思

又開始講女

唔講

對唔佢扯唔起嘅意思

幾時講我哋未來

叫你食草

應該似感謝既意思掛

No future

點推理到

男朋友？

好多條草謝晒

有女等緊我 所以不了

oh good🤤🤤🤤

屌 你接唔到 你明唔明我想做乜牙

從佢好多條分支
我可以得出佢想講多字
從分支既位置黎講 可以得出就黎謝

唔明

唔係囉😂😂😂

成班戇鳩

叻仔

Still single？

唔比講女引晒班基佬出黎

咁咪好囉，大家好黎好去，好似某隊set 埋d咩buyback條款，鳩屎到

邊條女呀

Percentage on sale 我曼唔賣辣殺

Sure
Btw 張圖我都無仔細睇

以前同學 但禾對佢矛咩興趣...

Yes 好難頂 再係咁真係小啲入黎

有冇圖

1001

禾都覺 成堆麻甩互含

on9

送上門咪食撚左先囉 學luke sor

屌你牙

不了 唔想傷害人 亦都唔想人地傷害我

🤓🤓🤓🤓🤓

hi鴨王

做咩推左廿幾頁？
買左咩人？

講女

成班仆街講女去感情台啦
阻住呀叔睇波經

“Barkley is on the list at United, if you like, but he’s not a prime choice and Barkley is aware of that,” he told talkSPORT. “He would obviously like to go to United.

“Mourinho had a bit of a problem at number ten, he played Mkhitaryan there again tonight [a 1-0 pre-season friendly defeat to Barcelona] and he just doesn’t really fancy any of those players. So perhaps he’s looking at Barkley as that player, especially now that Rooney has gone.”

牙希走咗咪冇gay佬囉

u

講女皇天擊殺 死全家 不要試探

禾吾系牙希

我刀想做

你係管家婆

你不舉咩 ？

又玩踢爆。。。

無女包養我

I'm all out of love, what am I without you?
I can't be too late to say that I was so wrong

Side哂啲時間追post ... 屌

any j news?

Liverpool told to sign Isco, Juan Mata or Gylfi Sigurdsson to replace Philippe Coutinho #mufc #ManUtd

Mata
Isco

正wo

有比賽先講波 無就講女 有時就變學術台
有拉車係到就變車台

學術台你開㗎喎

你頭先先同女食完飯
轉個頭又上黎叫春
好唔好意思牙

Rummenigge (Bayern CEO): "Chelsea are interested too in Renato Sanches. Conte asked abt him after the match. There are 10 clubs on him" #CFC

....是咪有咩5會
禾刀矛學術可言

真係無一單關我曼簽人事

禾都想同女女食飯

睇黎好事近

關 我哋係其中一個

睇黎曼區要分家，一邊毒撚講波區，一邊mk cow女區

我都想同女有飯食

我都想同女有飯食
[/quote]

Spalletti on Perisic: "There was a contact a few weeks ago with Manchester United, then the negotiation stopped, so for me it is closed."

又出聲

我同羊仔應該去毒撚區

佢真係好煩 又想要人又想要錢

死全家啦

你兩個拎去堆填區就啱

Yes 一黎佢已經唔價5000萬
二黎要借馬仔真係不了

係咪有咩5會呀 木村清
我真係毒撚黎...

Manchester City star declares the dressing room is waiting to welcome Arsenal forward AlexisSanchez with 'open arms'

頭寒啦 搭車搭過啲去奧脫福好唔好牙

5000萬真係有啲over 木狗好似開4000加500浮動 其實唔差啦個offer

‘In my time at Manchester United and with the help of the manager, I have improved,’ Bailly told MUTV.

One thing I have learned is to improve my tactical play, my physical play has changed too and I hope to continue to improve.’

More than half of their [Real Madrid] team – which is their first team because they were only missing Ronaldo and Ramos – all these guys started with me and had debuts with me,’ Mourinho said earlier in the week

‘They came into the first team with me, trained with me at 15 and 16 years old. Nacho, Casemiro, Carvajal, Morata, Marcelo was 20.

‘So probably in a few years Manchester United will also have half a dozen of these kids.

大家期待下摩佬教人

點解我地最聯買人咁難

5千我一定比

樂觀啲諗 我哋Gk AMC都算數一數二嘅

後防得Bailly

蚊?

除咗屎波, 班中堅唔傷既話都其實唔差啦

屎波同lin一樣 間唔屎都會為續約而爆seed嘅
仆街 後防玻璃腳 一班reus

我相信夜神眼光
夜神清不嬲高汁

直頭尾機啦 rojo拍流川 rojo拍拜利都尾機

小草oh good🤤🤤🤤

派利是對疤仍然可以直爆落底再傳直線比空位 唔好話淨fit Lkk 配伊巴仲恐佈

派利是近兩場都有睇 oh good🤤🤤🤤

羊對蝗夠可以入波啦

最緊要係咩啊？係佢對我哋有感覺啊🌾

慢慢黎會好d 🤤🤤🤤

四線 分擔下撚羊都唔錯牙

返到意大利同我講🤥

斃在家下雙翼齊死

五千我一定俾

屌你老母閪笑撚到我腸痛

無錯 錯既係摩佬

屌你講講下搞到我有啲掛住羊啲奇怪跑姿

想g典解你成日狙擊夜神

因為愛

我都留意到

屌你木狗

夜子

Ivan Perisic wants to join Manchester United, hints Inter Milan manager Luciano Spalletti

屌個意大利閪佬先啦

快d 比你隻貓貓安慰下我

好靚仔 卡膠可否不要老

好似樣

卡神如果係呢個年代
應該要八九千萬

同08卡神好似無咩變個樣

但卡膠係中後期先變卡神啫

開頭又係俾人屌到塊撚咁

夜神放影片啦

以前靚仔啲

以前好似無
我記得只從呢單野之後, 冇抄歌點認(木村ching) 就係咁追擊我

但明明唔係我串佢, 我只係負責笑

你班撚屌好撚小氣 又cap圖又記仇 痴線

最區cap 圖王 你同lin同爛腳好恐怖

比人點錯相

點解咁耐重未買到人， 唔好次次做抬價部啦

夜子有冇整本小氣簿

好撚癲

又黎

哇 binbin有力

我明明係L

Barcelona Midfielder Xavi Hails Manchester United's Michael Carrick

0809歐聯決賽前 Xavi 講過既野
點樣一開始就膠
0607 歐聯對Roma 7:1 都入兩球
一開始Carrick幫Scholes 執屎架
夏格都爭唔到個中場中正選 要打右邊
佢膠係0910 果季 屌得最勁係歐聯對Bayern第一回合 俾Olic 半場前偷波再入埋

fifa點解你d 出沒時間咁唔固定 成日有人貼都市傳說都好掛住你d data

點會無時無刻都係到
通常半夜兩，三點臨訓先上黎9up

最區手足咁小氣既

屌你啊

而家我屌佢 ？
我將我當年見到嘅野講出嚟啫
唔使咁快衝出嚟咬人嘅

下次學完車都要上黎

carrick路數一路都好, 但初時活係史高斯同堅尼陰影下
果時個個都想防中係接堅尼班
但carrick無堅尼咁sharp醒當然
再有一兩年一迫就甩, 變左卡膠

同埋以前我地要求高

卡膠中期先變卡神
而家咪糾正你囉

你見到果期咪0809之後囉
一開始鬼有人理Carrick咩

史高斯未退果陣 卡膠每次落場都係負責橫傳比佢

夜神我係你就潛返一頭半個月了

因為堅尼實在太勁
熱血, 硬淨, 意識好, 無限體力, 隊長feel

篤波先
陣間再嘈過

見到有人又講Carrick 都市傳說忍唔住講兩句

去開邊度篤

會掛住大家

雞羊到 暗號黎

v92年代都試過同屎波0一齊瘋狂回後🤦🏼‍♂️

fifa ching 真係好博學 咩都識

比甲新仔點架？

似你班廢青咩

我棦淨係知當年淨係買左卡神
就拎到英超 隔年再拎到歐聯
個三年都英超
點樣開頭俾人屌到塊撚啊
卡域克 無踢過啊
拉拉隊啊

Cap哂圖

不過卡神係史高斯走左之後 我先發現佢原來派牌咁撚勁
以前史長老係到個陣 無咩機會見佢派牌

撲飛亞基迪

Yes 家下啲年青人正係識打機

皇雀會
有電視睇Eason

篤波極垃圾
但真係好好玩

我仲識打飛機

禾刀想做雞頭創業
有無路數

係死曼撚跟唔上時代
成撚日諗住 有咩二代 複製人
當年 布老斯 到大帝
又到b7走左 就踢親右邊就想有個b7 mk2
到堅尼走左就成日話想要個 隊長勁防中
到c7 走左就想好扭少少就想佢變c7

害死幾多青訓 同後生球員

講勁
堅尼唔入流啦係現代足球
卡域克呢種全能踢法勁佢十倍有用佢十倍

法國清同我叫mata成日追擊我

但好貴呢
上次去觀塘篤三個鐘好似一人差不多兩百

唔應該問我
我都唔識依啲野

都係至在去鳩篤下

好撚得意

我要呢隻多d 圖

幾時改左名

連肉費？

黑木 > 黑梳 個名咩意思

因為大既成日打佢
我唔想成日困籠
比左ex養住先
大左d先接番黎, 依家太細食唔到隻肥仔幾多掌

又會幫你養咁抵諗

有咩就講啦

火